有無人鍾意Jude Tsang?

啱啱出道個首格拉斯哥流浪好正
舊年首人間失格個melody 夠K，但可惜歌詞比陳詠謙條撚屌浪費晒 首歌本應更可架屌

希望佢可以好似aga 咁寫多啲好歌

格拉斯哥流浪->有性格 帶點不覊 又有少少墨水嘅女中豪傑

人格失格->自以為好型 比mk仔中出即飛 又冇文化嘅臭閪港女

Jumbo Tsang我就識

佢之後出既歌都未有一首超越到佢首出道歌

我都唔知點解格拉斯哥流浪會唔紅
更加唔知點解打後幾首都冇咁好聽